[連登有愛]貧苦學生籌旗買禮物比媽咪

聽日就母親節，真係好想好想買份禮物比媽咪，
但係無奈我既錢就即係我媽咪既錢。
我用平時既零用錢節衣縮食唔買零食都係唔夠。
原本想買智能吸塵機想慰勞放工返到黎仲要清潔屋企既媽咪
但無奈實在太貴，貧苦中學生跟本負擔唔起千幾蚊，
好果D功能多小小就要幾千蚊。只好簡其他禮物，
我就想買個微力達腳踏式家居清潔套裝比佢..
即係果D腳踏式既清潔拖把比佢，見佢咁鍾意拖地
因為而家屋企個地拖其實係要自己扭果D..要花好大氣力先可以扭乾淨晒D水
有時想幫佢拖地..都有心無力，個拖把真係好濕9 扭兩扭就用晒我所有力

儲左兩星期都係唔夠錢，其實BUDGET係300蚊就夠
唔係話冇錢就黎乞，但真係冇晒辦法所以出此下策，有冇巴打需要我幫佢刷首抽，係屋企用電腦，用時間就做到既野...或者而家叫我過黎即刻搬兩包米有錢收咁。真係好想好想聽日送一份禮物比媽咪作為佢既母親節禮物

最後想同我媽咪講:
我親愛的媽媽我對不起你
你養到我這麼大 供書教學 我卻浪費了自己的時間 總不花心機在學習上
成績一直不好 只顧玩樂 一直惹你生氣 一事無成
沒好好孝順你 老是向你發脾氣 愛理不理 態度又懶散
我以前好討厭你 說你貪錢 常貪小便宜 愛計較
但我知道你這一切都是為了家庭在省錢
想要我們吃飽穿暖
我對不起你 常常要你這麼辛苦

你年紀老 腰骨痛 你可以找我幫忙 我不會拒絕你的
我有錢常常亂花 對不起
我知道你是愛我 心疼我的
我將來一定會找工作把錢都給你管 讓你享福不用再受氣給人打工
多年來辛苦你了
你永遠是我心目中最重要最漂亮最有愛心的好媽媽!
謝謝你體諒我的一切一切 承受我的狂或野!

返pt/ 幫老母拖啦 老母成日拖 你拖兩下就無力

所以我而家先知媽咪平時拖係有幾辛苦..自己試過拖..真係拖完大廳就成身散晒..
中5，唔知邊到有PT返...

讀完中5好出黎做野幫補啦 pt m記7仔成日都請人啦

籌旗買禮物俾你老母
笑撚咗

拖完大廳就成身散晒
間屋咁大都拎唔出300蚊

收撚皮啦母親節先黎孝順
黑衣？
定係廣告9？

我係你老母見到有個乞衣仔真係心鳩酸

臨急抱佛腳
畫張卡好過啦

你老母真係倍感安慰 個個post都提住佢

有手有腳搵份工做一日都3-400啦

樓主孝順仔黎wo
打飛機都不忘老母

聽日就母親節,今日先上黎乞
又唔早D去搵PT炒散黎做
你都真係幾有你老母心喎

樓主一係廣告打手
一係終極偽孝on9仔

其實有啲海綿地拖有手柄 一拉就榨乾啲水 50蚊有交易

跟我返一日地盤咪夠囉

乞衣一隻
乜鳩都要人籌旗
依家d學生有冇咁窮

有錢睇正版av 無錢買禮物
唔怪得男人老狗連拖地都攰 原來打飛機打到手軟

乞食就乞食啦

做ptbf囉

炒散啦
1日500幾

對唔住各位我應該靠自己 多謝各位 我的確係偽孝 有事先諗起阿媽既仆街仔 我會自己反省下 多謝咁多位連登仔屌醒 此post已完

推

分唔出假膠定真心

真係正乞衣，唔推唔得

買av睇就有錢
買禮物送俾老母就上嚟乞

咁on9 都打得出

你最尾嗰段野係想畀邊個睇
定係伯母都有上開連登

#1條撚生倒刺 $100

其實真係我諗到唔夠周全 連登仔屌我係應該

我2012年買左個saber暴君紅禮服版未拆盒 會唔會有機會換到錢。。

比

益套av伯母睇

究竟當呢道乜撚野

俾個建議你啦
去開個babycondom acc copy個post去個邊啦 實有c9捐俾你

多謝 ,終於有d實用性建議

得你有老母呀

係咪放啊.我有興趣

屌你 真係咩人都有

睇av都要靠人
你去死左佢把啦

留聯絡方法

sorry我聽日唔得閒.最快星期二先交到易

我可以包郵....你方便留EMAIL比我?

直播打飛機(連樣)啦
連登仔應該會捐錢

放2012SABER暴君公仔+未用100蚊PEOPLE增值券

去TWTICH直播?

-69 ...

ok

你幫佢拖地咪得lor
做乜鳩

死乞衣

希望今晚前買到啊...

真係好撚on9
唔洗錢就做到既野走上黎乞
第時結婚生仔洗唔洗幫樓主屌大個老婆幫佢老母添孫

哇屌咁撚好笑既
老母節到先話籌期買野俾老母
而家仲攞埋啲垃圾出黎賣
咁大個人中五三舊水都拎唔出黎
好心你反醒下啦伯母會開心啲囉

知道，但唔知閣下有幾大，反省都唔識打?咁你又洗唔洗反省下

炒散啦
點會中五500都冇
好撚on9

見樓主既回覆 我信個post會有好多野睇
Lm

俾我屌屎忽 $3000

lm樓主比人屌到反皮

留名恥笑

開post一日0正皮

佢老母比左正評啦

買住張卡先。。好過冇

對唔住 各位 勞煩了大家 我自己的事應該自己處理 不應該求人

抵啦連登仔
養左個思古井而家開始有人學野了

係有心既 儲定下年買啦
睇你d點覆 串過緊撚

我會注意自己的態度，感謝你的提醒

拿 7仔呢就淨係返星期六日都得既 唔撚搵工上網乞你真係以為有人會俾你 ?

我臨急臨忙先醒起母親節要感激媽媽我係懶係偽孝 大家屌得我好岩 以為放D垃圾上黎賣 就可以掩飾自己想乞錢..對唔住各位 我真係好撚低賤

乞食

死出去返part time啦 乞衣仔

我會長大 唔會再求人 多謝巴打把口咁賤催促我快點去長大改善自己有事就求人的錯誤態度!

父親節再post過

樓主心智好細路哥
打一大篇野講到自己走投無路上黎籌旗
以為會搏到大家同情
就算巴打唔捐錢都會大讚自己孝順
點知原來平時有錢買av冇錢孝敬老媽子

即刻寫張卡買札花影相放上黎補鑊
故意影埋張卡內容打算令班巴打刮目相看，怪錯你依個孝順仔
又即刻認自己係偽孝係不孝子
想拎返個尾彩
查實樓主一直最想人讚你孝順呀孝感動天呀然後幾百正評